油麻地尋失物

右邊個件
環保袋 頭先放tg掛住跑漏低左 有冇好心人汁到

旺角至油麻地

推

Up

希望你搵到 去左大消物問未？